世界將迎接2008年金融海嘯後的大變局〈海外蕭析〉2018-09-07

世界將迎接2008年金融海嘯後的大變局〈海外蕭析〉2018-09-07

香港貨幣供應M2 跌兩萬億.....???

係佢講大話定係我理解能力有問題?